尖沙咀嘅手足記住叫遊客小心警察化武含有cyanide

尖沙咀嘅手足記住叫遊客小心警察化武含有cyanide
叫佢地返佢地國家口耳相傳

pish

我發夢經過無食正都feel到人中d皮痛